港共政府係恐怖組織， 黑警同牛屎佬就係武裝恐怖分子

香港人要覺醒

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

唔洗再分咩上環線，元朗線
一句講晒而家面對既係一個
極權恐怖組織